「急」 求光榮香港c調簡譜

如題🙇🏻‍♂️🙇🏻‍♂️求幫助

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

需要數字簡譜😵😵

求願榮光歸香港 簡譜 （唔識音樂）

#5 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區